台網民：港民溫民不反抗 造就港警集體瘋狂

轉載台灣網民：

值得參考

推

唔制衡班黑警既後果就係我地既手足被姦被殺被打殘

push

駁唔到

agree

香港人欠勇武派實在太多, 邊個屌勇武邊個就係鬼

神早講撚左啦
次次係到鳩罵 係到播埋D乜撚野比卡超
激到POPO著撚哂沖過黎個時就剩係識得走
姐係好似玩鬥牛勇士 起勢咁FING旗又唔識劏牛
遲早就係比隻牛隊撚死
少說話多做事
激嬲POPO係冇用的 要令到佢地怕先有用
一個魔法車埋去勝過你播成晚比卡超

台灣防暴防沒有配槍

唔敢捉鬼還眼就算
最少都要識車魔法啦

真

完全駁唔到

sbt

救人呀!

台仔有當過兵 搶到槍都識間槍啦
點樣比？

有時候真係旁觀者清

當你連反抗既心都冇，就算運軍火一人一把你都唔敢開

好似清滅明咁，個個自己顧自己，人多都冇人多嘅用處

我唔認同

烏克蘭人比我地癲十倍，無限火魔法+麻包袋戰術出齊晒，結果仍然係無數死傷同失蹤

我意思係要武力升級ok，但唔好想象到升級完之後所有人平安無事，結果只係互相鬥升級既軍備競賽

革命唔係請客食飯 毛主席都有講啦

對面已經升到盡
示威者個邊乜撚都冇升過

搞個全港cctv保養日點睇？起碼搞左黨鐵個推先
保養完可以比勇武手足方便麻包袋完甩身

分別在

烏克蘭死左一百個巿民(天堂100人)，死左無數警察，成功推翻政權

香港死左最少十個(之後將會更多)，死/傷零警察，政權只會越趨暴力打壓直至運動完結

道理有邊個唔明...

只守不攻縱壞左班狗

Agree...
頭先睇新聞 係銅鑼灣電梯明明可以救人 但係前面既掛住走

用左咁多年先接受到衝衝子同火魔法
仲想點

廢老都唔夠打啦

香港冇山區人冇農民呀，金融服務業大都會惡唔起，香港人就係錫身，連皮性都唔一樣啦，台灣重要個個當兵

台灣人重清醒

值得參考

駁唔到😢😢

有原因架, 因為分分鐘有鬼. 大家唔識大家, 反而一出事就走, 死傷反而少.
救人, 一定要動作好快. 依家裝備人數都輸哂, 唔好拚命.

唯一比失去一個手足更傷的事, 就係失去兩個手足.

人地台灣民主國家對政權更替有信心，政府睇實民意，都逼到國民黨特赦學生，從來都話唔驚打鬥最驚比港共砌到你十碌八碌

我其實覺得要用矖兩招
魔法唔洗講 效果最大
播比卡超 令佢地頻頻失誤

無錯, 當法律同警察唔再公正時, 市民就要識得做散水, 唔好搏命.

其實好多和理非都等緊區選同立法會. 如果個賽果係唔公正, 例如又DQ又成個選舉取消, 佢地腦中最後一條線都會斷埋. 到時就真係全民勇武.

有意思手

香港情況好特殊
九成無習武，無當兵
成世人淨係用法律同投訴平衡社會制度
台灣，烏克蘭係國家
集合全國意志，人數多於七八成
可以用武力推翻一個獨裁政權
但香港係一個城市仔
全城反共，人數裝備無可能夠中國軍裝打
只可以靠外國法律條文
制裁賴以為存的經濟

除非中國全國七至八億人一齊反共
有佢地backup,
香港人就可以瘋狂麻包袋清算黑狗

反駁唔到

有d希望會斷

進化 係需要時間⋯⋯

Y

旁邊者清

香港人加油 啪啪啪

台灣人都笑我地廢啦
同伴有難都唔去救

香港人團結啲啦

柒出國際

仲話抗爭 用愛與和平呀去抗爭呀？

香港比人一次又一次虐待，先得到美國出手

大家國情唔一樣

以香港人200萬人的人數，如果好似台灣咁，一早反制黑警，但換來解放軍，更大的血腥事件

好難兩樣野比較

民主社會抗爭，同獨裁社會抗爭的分別

繼續講 , 得個講字

好值得，道出心聲！
人多勢眾啊

台灣人明白破窗效應嘅後果

推爆

講撚咗十世啦
不過講就天下無敵

一早都係咁講 好多時我哋都有大量街坊圍屌少量狗
要救三兩個人根本唔應該係冇可能

港警揮棍都揮到手軟

鬥升 升到世界關注世界大戰為止 in Hong Kong we guess 到時就真攬炒

話同烏克蘭差唔多，係就差唔多，不過係d狗暴力程度差唔多

noted with thanks
好奇，篇野邊度似台灣人寫？
定係樓主“話出佢自台灣”
居心叵測

生禽黑警，disarm佢，捉返幾個做人質

D藍絲話我地10個圍一個 又用武器(遮)打地鐵輕裝狗
係好暴力既行為呀嘛

無撚有錯 係其他國家一早殺左警

咪就係
日撚日打飛機 日撚日愛與和平
口裡說不 身體卻很誠實 出事？走先！！！

DKLM仲話抗爭 返屋企食奶啦

9成機會有人會問我有無出 我答你定你
我冷氣軍師呀 屌你老母

Agree

原來有十幾廿個手足一齊，到一被捕果陣，身邊十幾廿個手足即刻全部退到冇雷公咁遠。果刻真係屌出聲，原來班人都唔係路既，挑釁果陣就兇狠，要武勇做野就碌撚。

我就係俾狗咬果個

香港人最輸蝕係無入伍制度
普通市民從來未接受過軍事訓練

依家權大到宵禁咁
冇野做都拉你坐48
仲諗住可以鳩叫口號，唱下兒歌？

一定要減少警察數量先可以持續革命，否則場仗好難贏，只會係一直被人肆無忌憚咁打落去，不論你有無出過去示威都好，總之依家就係要打到你怕，打到你收聲為止！至於點可以減少警察數量，你懂的，親！

又係你個三毛

推！沉咗

趁啲鬼，三毛五毛未番工推多啲

和理非請覺醒

其實呢篇野 關咩台灣人事 香港人都識講啦

實際既建議有冇先 例如點解決光環同黑警報復既問題

除左頭一句佢自稱香港人 其他野睇唔出係

Push

廢柴不願面對

個條心理封鎖線，亦即是香港人一直守法的封鎖線

岩。

求其還啲利息

關乜事。

根本就係錫身。就算教識晒佢地格鬥術都係唔會上前反攻黑警。

Same here 我反而想見到佢地玩DQ
佢敢玩，我一定會搵兄弟組團行駛暴力去對抗，做唔到一世不舉

一早知啦
：「香港示威者唔還手舉高雙手任打放題」

民主國家就明白呢個道理

和理非 係呢場運動既敗北

連藍屍都要保護既和理非你期望佢會同黑警對抗

一大堆和理非晚晚屌狗已經係一大進步嚟嫁啦
昨日喺中環仲有啲傻閪舉高雙手叫狗唔好打佢地

全民勇武有冇得諗

仲有大把係想唔付出就要乜要物
見唔少人仲可以po去邊度邊度玩而對三個月既遊行完全隻字不提就知港豬冇得救

好同情你, 但你想下喎. 如果大家都咁堅持, 一隻鬼可以害死幾十人. 依家立刻散, 要每個人為自己負責, 反而佢捉得唔多人.

我知道, 係好似好樣衰, 但呢個係長期戰, 唔好氣餒.

而家應該冇人屌，係和理非仲唔敢打狗

你講到DQ係第一次咁
都DQ咗咁多人啦，你衝咗去對抗未？
如果今次區選一個都冇畀人DQ，你係咪就以為贏咗之後算？

不怕得罪講句: 前線係救都救識反抗既自己友先喇
唔反抗和理非仲要衝前線阻頭阻勢救返都無用

笨人出手

Agger

唔好割和理非啦
講左核旦都唔割 已經好偉大嫁啦

Sir 收工未

真係完全冇錯

玩緊算舊帳online ?

根本捉到落單狗就唔應該放走，咪理d左膠9 up

長你老母期戰

如果幾十個上去打隻狗，大部份人捉住手腳
兩個人扭頸，15秒都唔洗啦

睇你個撚樣都係和理非班和理非狗屎來

推！

呢個真，我地唔用武力去反抗根本等死

講緊事實姐，根本唔洗期待未來嘅選舉會係公平公正，依家唔出黎反抗直至勝利嘅話選舉都冇意義，選出黎嘅人可以做到d乜？可以停止警察濫權濫暴？可以逼政府回應五大訴求？

唔好咁多藉口啦 人數優勢果陣我地有衝咩

中共唔駛香港人服兵役, 唔好以為係優待, 其實係信你班香港人唔過, 驚你哋作反咋

勇武 唔可以只識守 要識攻

實際建議咪就係叫香港人要武力升級囉
出到黎要敢衝擊同武力救手足，私底下搵狗或者狗家屬黎行私刑

等到果日先講喇
老老實實, 就算證實到831死咗手足呢班人都照舊唔會升呢佢地會諗反抗果時係當佢哋俾狗共隊冧果時不過響佢哋諗住付諸現實果時佢哋已經死撚咗

點三毛法？
做開CD Rom同有P 牌，有合理懷疑就係啦？

見個“又”字好似師兄有跟開我d post喎。

請問“拗”字國語點讀 ？
自問係台灣住過幾年極少可見有人用“拗傷”正常都係用“扭傷”，“扭斷”，

當指名台仔出，但用詞都未執，咁我有合理地懷疑就是三毛？
閣下一言堂到咁，同777有咩分別？

自帶手扣

連打人藍絲都可以放走，你期望啲咩

其實我覺得大家都明 但無人敢真係做

我都知有時係好氣餒, 但一定要捱落去. 長期戰呀. 關鍵唔係贏, 係唔好輸. 拖落去, 貿易戰就會拖落去. 依家中國財政勁噴血, 唔好比佢停.

台灣民主化都唔係完全靠勇武
甚至可以話冇乜關係，感動到蔣經國?都算，最出名鄭南榕自焚
台灣幸在個政權唔係共產黨，又好似日本南韓咁跟岩大佬，
美國，響遠東親友係唔係得新加坡村冇真普選?

到時人地亂打鳩人你地咪又係要人交

一早就應該要咁做
已經唔想再有人被捉啦
當然要係我地人數上佔大比數

係恨鐵不成鋼呀大佬
睇住咁多人, 仲要係普通市民俾黑警打到仆街個心好撚痛你知唔知

true..

屌得最大聲個d就走得最快， 冇做過啲咩但走唔切嗰啲就比狗車去新屋嶺打48小時

有道理

完全駁唔撚到

就係呢D垃圾小學雞心態累事
打又唔敢打 專做埋D低能野害人

坐等晚清皇族內閣歷史重視

人地台灣當初都話獨裁國家 , 一樣用血用命換返黎

香港人暗底都係支那豬
好聽就善良唔好聽就怕事
支共知你唔敢去盡仲唔食住上

係唔係所有以前係豬既人變返人都要比你 數一次舊帳話佢以前冇做咩？

其他人同你對同一件事既反抗程度唔同都要比你次次拎出黎講？

你當700萬人個個都係你？

你當個個都真心反送中同討厭中共？

大家只係有共同目的 同 共同敵人先行出黎

唔代表我持份同你一樣

的確，勇武未發揮到100%，伏收工的狗狗無，幾甘個手足未能打死斬人的阿伯，左膠出來幫藍屍擋又無人夾走佢。

但勇武並無錯，要更加努力對抗暴政

原來台灣一開始就有民主 ? 講到人地冇獨裁過咁 用血用命換返黎架

唉 麻包袋講左好耐都冇出現過

true

和理非都未肯帶gear 出街啦，講乜春

駁吾刀

不嬲都係 得一個捉人既時候 班人都係雞飛狗走

又話好想解放軍入黎攬炒，屌，得個講字

人性就係咁 見你惡唔出咩樣咪更加放肆

爆玻璃就爽手

見差佬就手震

望清楚呢場抗爭你唔反抗既下場

左腳傷勢：

右手傷勢：

示威者一定多過鬼
成班圍緊一隻狗 殺狗心態
你係鬼敢唔敢表明身份？

香港人太善良

一早就咁講

唔係怕佢本人, 而係怕佢帶住人去比人拉. 明知成班差佬, 鬼衝埋去救人, 你又去救, 結果佢梗無事, 佢比人拉又有問題? 佢係引你去.

無人真action

對家做嘢完全無代價

大家都係香港人
救人無分勇武同和理非

唔以易暴易暴點對得住我地班手足？

人地台灣人點解要黎香港幫你革命？

Link?

同港豬講有撚用咩 甲由無叫錯
淨係識走 等住被人踩死

依啲道理係人都知
問心
依幾頁留言話香港人唔夠膽既
有幾多個敢還拖搶人
大家心照

到今日仲有咁既思維真係好撚柒

硏究過！一般抗爭者大部分都係學生或較多年輕人！戰鬥力可以話係零如果換轉抗爭者係30-50歳中年男人阿叔！埸運動應該打到仆街

醒啦香港人

We are Hong Kong boom boom boom

唔好比藉口自己 瘋狂麻包袋清算黑狗唔關中共事

老豆揾仔好似話死線前仲未有狗傷亡就執

果到尾就係我地同支那DNA 一樣， 怕事， 懦弱

我都想全民勇武，不過我都係講香港人憂慮出黎

其實呢篇野都幾正確
始終香港人無乜抗爭既經驗
加上唔敢反抗
的確係幾好恰

即走係事實
但唔用一樣既方法係因為
唔想我地都變成黑警

我終於明 點解中共唔俾香港人服兵役。如果班勇武服過兵役。冇話班狗啦。軍營都敢攻、最多咪玉石俱焚

事實上係
你試下想像下如果班狗起街捉人都俾人打到仆街，仲要走甩埋，你估佢哋仲敢唔敢起條街捉人？

所以都係輸啦 唔好講咁多

學習的敵人是自己的滿足，要認真學習一點東西，必須從不自滿開始。對自己，
· 兵民是勝利之本。
· 星星之火可以燎原。

香港人開始要學習自強，要有武裝力量

道理係完全明
始終更多人勇對面就一定會驚
唔會再係任用酷刑亂打人0成本

但而家進化到火魔法私了都唔割都算係咁
我都期待更多人更勇

仲有出面d投票post
"支唔支持勇武xxx""勇武xxx割唔割席"
呃撚左幾千正評,但其實投左票果d個個都等人做野
到有人做左,又開post話"勇武好勁好感動,終於有人肯xxx"

根撚本係香港人唔去放低包袱
爆個玻璃都嚇到瀨屎瀨尿

人地而家駛撚放， 見我地咁廢已食滑我地

香港人會搵各種藉口： 有包袱、冇當過兵、有損民意、外國處理緊、自己唔可以變成怪物

武力上大家至少要平衡。唔好一見人黎就走

呢d post應該好快沉，講左都唔會有人做到，做到帶頭既都比人賣晒同拉晒。

甚至好似燒中環站即刻被割

要組隊至少50人不割席

不割

唔好話反攻，如果全民皆齊心保護大家，示威者唔會逃走得咁辛苦

既然升級唔得咪降級囉
係黑警前面唱下今天我
拍拍手
你估下政府會唔會回應？

如果呢個時候 仲諗會輸啲咩 我地注定輸成世
都無野輸啦 仲諗

啱，推

成班講完就算， 今晚又去太子鳩叫，播歌玩laser 囉， 對得住死去既手足咩

on9，講左幾個月啦，發現新大陸咁
證明緊全世界都恥笑港人革命得啖笑
反省下啦屌，麻包袋喎，禍及家人喎
肯做既話班狗晨早自我克制，治本野唔做只識鍵盤攻擊

香港人真係食屎大

邊個屌勇武邊個就係鬼

冇人夠敢咁做囉

可行，但有難度

團結就是力量，佢每次最多百幾二百人，捉人小隊最多幾十，如果我地人數幾百甚至過千人衝散狗察，佢捉得哂咩？車都唔夠載啦，一枝筷子易折，希望大家都明白。

咪柒低能啦， 唱都拉你非法集結

我反而覺得轉左快閃方式之後先出現到呢個問題，

有無人咁樣覺得？

轉快閃之後明顯人數唔夠。好多人都淆左底

但前1,2次集中衝擊就無呢個問題，仲會反打狗隻

所以點解 第一次新城市就係一個好示範

快閃遍地開花之後 新城市連5隻狗都唔敢郁

其實起外國應該會殺警同賣港賊㗎
香港人真心和平

大家其實係明白， 但到現場狗一兇我地即刻瀨尿

講到尾而家發夢都係突擊偷襲架啦

唔好ff 到時咪又係出黎和理非

講起果日就慶， 成班想攪散運動咁滯

駁唔到，個個都係見死不救

夠人多先得

點比？台灣得2千幾萬人口
香港背後有14億人
警察控制唔到嘅話用18條接管香港

Pish

從來市民果一邊都係唔夠軍裝打架啦，就算有無強制從軍都好，從來都係人數壓制，成日諗到咁遠共狗會一億人一億人咁落黎還拖，我地香港有成二百萬人，連三萬隻狗都未搞掂呀，人地係連解放軍都唔撚駛出呀

根本好多鏡頭已經影到哂成班淨係識走
有示威者喺警察冇陣型時俾捉
呢啲時候用人數根本好大機會救返
唔改變呢種走佬法，寧願少啲示威送頭啦

呢樣野好微妙
上面有人話香港武力反抗只會招致更大既鎮壓
宜家問題係要令班狗驚
所以去到一個程度就可以收手 亦唔會有以上問題
問題係香港人遠遠未去到呢個程度

到依家都仲搵藉口。。。。唔肯大方認自己廢。。

嗚

Tui

而家示威時，個個有裝備，分左小組，最少有10幾人。

我見到果個comment真係想笑
到今時今日都仲搵藉口

屌你咩，依家係我地單方面俾狗咬咋

其實係英國佬嘅法例下
教到香港人還手都係犯法

亦如果你覺得警察嘅手法根本係犯法，你嘅心態就會覺得自己還手打黑察根本就冇犯法，就會打鳩左先

所以呢個係冇得救

唉，我明，現場個個一定契弟走得摩，大家都係冷氣軍

麻包袋

駁唔到 香港人癈柴黎
明知個女仔拉返去比狗姦都只會目送

無人夠膽行出第一步

又話要攬炒解放軍黎左咪攬炒lo，到時日日禁嚴大家一齊唔好出街

唔好以為臺灣個個有入伍
就個個都打得
我有臺灣朋友同我講
好多入去都係hea
hea夠時間就出返嚟

成日話港共仆街
調轉返諗 就喺廢先食住你

psh

香港人唔需要軍訓，意志同體格真係差好多

被人捉到告參與暴動坐十碌，傷人坐三碌

唔好暴力呀

Xianggang 人就是廢，學咩人抗爭。

海對面的冷氣軍師

也不看看自己國家被中共滲透成怎樣

我地點對得住佢地

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

仲會有左膠組人鍊 阻人出手
點打啊

保護同伴都係？

Victor ching根本唔洗著草
啲垃圾狗根本查唔到邊個做

pish

Yes
齋屌狗唔打哩種風氣好危險
一係你想打佢先好屌
唔係就唔好屌狗

唉

Push 救人

救人呀救人呀

咪撚講
琴日遊行上山差唔多全部智障係度屌狗
驚死佢唔識打人咁

on9
人哋有講錯咩？

咩人寫都好， 係講中事實

全民人盯人
一個手足畀狗推跌，就30個手足救佢
齊上齊落！
一個都不能少！

確實唔敢救人

冇當兵真係差好遠
連膽都冇

你真係以為比卡超會令人失誤呀？
班狗唔撚理形象 做緊黨衛隊
成班狗邊企邊旺角警署邊笑柒我地啊on9

##true

up

但係最勇武可能係狗扮

唉...

岩 私了係唯一方法

如果人多，贊成還拖

唔好咁多藉口啦 起碼班狗衝埋黎唔會四散先啦

啲左膠第一個衝出黎護住+報驚

勇武挑機 挑完散水 正廢柴

台灣最少都仲正正常常 但香港講緊班狗用棍打頭用槍瞄頭 而且做完無後果 會怯都正常掛
由71前開始聽班台仔吹太陽花聽到依家 覺得佢地仲衰過班冷氣軍師

正解

乜撚野叫失誤
而家野野扑到爆肛好撚精準
係咪想講激嬲POPO同學打你
然後舉報比美國老師懲罰佢?

啲鬼俾完藉口黑警出手就走架啦
邊會同你磨

其實講得無錯 香港人太善良啦 如果唔係點解啲狗見到黑社會就夾住尾巴走 見到年青人就追住嚟咬

台灣勇武派有好長歷史, 香港冇得比,
八十年代初已經反戒嚴, 港豬仲一片歌舞昇平活係自己世界

你見香港人最落力淨係求外國
就知冇可能成事

呢個真 但我相信變勇武唔係一朝一夕嘅事
或者要燒到埋身 就變到勇武
同埋太多人話偽前線了
搞到好多都卻步
不過我相信和理非總有日會變真勇武

我希望唔會啦, 連選舉都無埋, 仲唔返抗, 咁一世只能奴隸.

見到d人系咁話要和平，心諗系咪痴左線
留黎同警察講喇

沙田個個都係差少少就救得番

其實因為香港人太善良
對住班黑警習慣性恐怖

不如唸下下次可以用咩方法救人會唔會有效率D

打狗 救人！

理想
30 vs 100
100 vs 1000

現實
30 vs 10
100 vs 30

2,3個警察沖,幾十個人走有撚用咩

黑警淨係識打弱小同女人
對住真勇武就笠水
都唔知係佢地廢定驚打自己人

香港差佬d裝備太勁

要反抗前題係大部份人要打得要有氣力，手無摶雞之力，仲用姐仔拳打架真係走好過。
一定要強身練武

香港人真係太淋善

事實黎

港女應該搵台仔sp
港仔無撚用,保護唔到d女,只會被popo玩夫目前

幾百個

無言之對...

如果前線真係私了一件，我諗香港人會好開心

行動升級淪為口號

裝備呢裝備呢！

狗唔死。狗仔死。•

依D比人捉左就抵撚死
播歌玩laser都唔知做咩

佢講得冇錯呀呢個事實黎
所以先有1000幾人俾人拉

當圍藍絲都係打兩下既時候
你唔可以期望香港人會即刻升級到打黑警

講緊大部分人

搞成已經咁好折墮 唔好理人地講乜
始終社會安穩太耐 點會想像到今時今日淪落到戰俘咁
香港人最叻遊行同守秩序 行完返屋企第朝準時返工 家下出去食下花生都有機會送命
唔係香港人遲鈍無膽 係對家太兇殘 抗爭者心理同生理都未適應到

比人屠都覺得無野 港豬真係....

想喊...覺得自己好冇用...

d左膠仲話我地會失去國際支持
結果人地話我地太溫馴

台仔已經簡化左個形容詞:孬種

我地唔會攪有委任證,守警例既良好警察
但無委任證,無number,唔守法,唔守警例,冒警個d人,我地都唔敢對抗,任由對方虐殺我地,咁有咩計

救人真係要做咗先

方法只係夠唔夠膽

叫溫民咁俾面呀

agger

勇武派先救到港
和理非唔應定期集會

D左膠到今日如美國佬反對人權法都唔識醒架， 到時又會搵新藉口

大愛到
下屆和平獎一定係你

未盡
實彈未出

佢地開槍啊

香港人身嬌玉貴+膽小 對唔住

駁唔到，但正面交鋒唔係咁易，

講真句 而家係未有一個可以出師有名既機會

出實彈咪64
同其他極權國家一樣

後果係支共負唔起 所以先用d賤招混北佬入黎
負得起佢612已經出

其實唔需要咩方法
只要夠膽 一百個人衝埋去 唔後退
幾個差佬除非開槍射殺晒所有人
如果唔係佢地根本走唔出重圍
戰神如項羽係垓下都係自刎收場

所以而家香港人唔係唔夠民意 唔係唔夠人 唔係唔夠打
只係唔夠膽

黑警 冚家剷

就係港豬咁懦弱 先玩到而家
D咩同怪物搏鬥都變成怪物 算鳩數啦 無可能
與其兩頭唔到岸 將港豬式抗爭發揚光大可能仲好

絕對認同

721831

免責

連台灣人都清醒過香港人

宜家死傷唔算多？宜家示威者咁溫和咪又係狂虐待

。

絕對認同 所以每次出現都會同身邊手足組隊

3

4

5

台仔心水清

6

而鬥裝備 我地點會贏

其實我認同要令對方有恐懼先可戰勝，現場反抗（魔法又好咩都好）同埋無限麻包袋。當對方知道有個承受唔起既後果就會有顧慮！

唔好講用武力，香港人俾人害到雞毛鴨血都好似冇乜火咁，溫馴如羔羊

同感, 衝破埋尼個心理關口好重要

佢地唔係鳩叫 係鳩罵 搞到比人捉個個打得仲甘
但叫好過唔叫，希望現場一齊組隊 刷副本，一兩個人做唔到咩架

pushh

so true

呢個係戰爭哲學，做到咗就少好多人被拉，越怕死，越快死

救人姐 令犬隻能力受限制 絕對冇錯

屌完狗
次撚次都係前線頂

可以諗下點樣令大家易啲升級...
點解有啲人屌極都唔醒? 媽，好多負能量呀!!

全力支持勇武

點解令左膠覺醒..

反正點都俾黑警捉同屈 反抗下等佢地知驚都唔係壞事 利申：不唔割

出得去, 企得係狗前面就唔該還手打狗,救人啦唔好成日咩事都唔知就掉頭走啦,
唔想日日都見到有手足被捕呀。

我地要比佢地更瘋狂！

但要諗下，一升級對家就用真子彈可能

邊個國家警察係冇鎗
搵千百萬個藉口
都唔肯承認自己懦弱

唔升級， 對家肯定唔會用真子彈？

駁唔到啊屌

一句到尾我懦弱咪算鳩數囉

實彈都驚學咩人革命
30年前既北京人連坦克都唔驚
得罪講句香港人連中國人都不如

值得反省

14年懦弱到依家
咪繼續打飛機話俾以前有進步
進步到人地打死你你都未醒

每星期劇本:
包圍唔攻，等黑警增援，反包抄,雞飛狗走,後面塞死哂，送頭，再叫下次武力升級
無限LOOP
每星期重複同一個劇本

中到入曬骨

眼見手足俾狗捉就淨係識得走佬 救都吾救下人 而家俾popo食住我哋呀 香港人你哋仲吾覺醒？

覺醒未阿香港人

同埋怕蝕底
驚得自己衝然後落單

醒啦

邊有咁簡單
如果個個都打狗果陣
好快會出現直接死人事件
香港人暫時唔想升級到咁樣

.

唔關裝備當兵事

俾狗咬完我已經睇化晒。

呢班人唔會搞得出咩名堂，過一排再拉下拉下就唔會有人敢出嚟架喇。

最勇既都拉晒啦。淨返落嚟得班MK同孱弱書生圍威喂。

係得美國佬先救到香港。

一定要救人 唔係裝備上既差距 而係心態上
大家一齊有呢個意念 一齊救人 衝過去撞跌D POPO 救人>走

果時689冇咁撚癲咋， 其實咪一樣冇進步過

話鳩我地分化撚， 失敗撚唔該解釋下呢張相

咁要提多d 希望死線真系有用

你認為就算香港popo驚有用咩？ 家陣有大陸武警同老解直接幫拖， 佢地無限補充人手
揸緊佢地831痛腳黎同埋諗下點幫人權法快d過仲好

可以諗諗

口講就齊上齊落，手足有難就各自飛。

我果日都係咁，俾狗打得好金。隔離原本有十幾廿個人見到我咁樣走都走唔切。

幫我推

下次手足有人數優勢既話，救完人就散水，唔好留，防暴狗一定黎緊，到左就救唔返同埋有更多被捕

因為淆底

on9,
831有無痛腳都未知
人權法通過又點，只係美國制裁有幾大作用，d高官唔去美國，唔投美國咪得，成日諗住要人地幫你，自己又唔做野

屌你老母啦死台狗 又黎BLAME THE VICTIM?

屌咪又係搵藉口， 唔好賴啦

你冷靜d先
831我指的唔係有冇死人， 而係刻意延誤救治已經夠小爆，係人道主義問題
美國條法例你見官媒出哂口術， 敵反我擁就一定岩，證明條例係有用。唔係話靠人幫，但明知一個有效的方法唔去盡力做， 而去叫人做高風險的行動
大家要小心行事， 一個都不能少呀， 當然有手足去搞點都唔割

對唔住，我廢唔敢勇武！
但邊個屌勇武我就屌返醒佢！
勇武請放心做你認為公義嘅事！

唔好話打狗
最簡單做gym操體能學武術有幾多人去做？
我係狗見到前線個個排骨仔都唔驚啦
咩還眼填命真係得淡笑

唔想定唔敢咩

依樣真， 操fit左先有肉體力量抗衡

不嬲操開 利申gym 撚

有冇咩入門健身post推介， 平時剩係識操單車同跑， 上半身真係排骨

體育台有健身post
新手去康文操都夠

唔關大唔大隻事， 大隻係有優勢， 但冇膽講咩都係假

前線建議練多 d Squat, leg press for 短跑爆發力用, 但要好小心練
初心者建議上身先練胸 bench press, 背 lat pull down, cable row 等...

youtube 勁多教學中英文都有.
小弟推 Athlean X, 呢條友係物埋治療師, 純天然, 其follower 已經8M+

唔明英文有d 人配左中文字幕

thanks bro, 家陣popo下下扑頭濫捕真係連be water都要夠體能。。。

思想係冇得鍛練架

連台灣人都睇到問題啊唉

成日話黑警還眼 邊個做過野

老豆揾仔set死線唔係冇道理

sad but true
香港人好淋

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

如果香港係個國家,有強制要當兵
呢班死狗早就死左十世

屌， 點解仲有人咁硬頸， 係要搵藉口唔照下鏡，

各位
參考一下
法國國歌就係講緊呢樣野

貴族佔我地既家園
殺我地既人民
人民，提起武器！列成戰陣！
去鏟除侵犯人民既貴族！

重點咪呢樣， 玩gta5 hit and run

勇武係做左好多, 但係出面個世界唔係咁睇, 琴日做節, 大部份親烕都屌破壈港鐵站啲人, 我知黨鐵係意圖謀殺, 但出面啲人唔會理解到固中原由, 只會狂屌暴力, 唉

而家係屌佢地淆底唔救同伴， ， 做唔到野多過屌暴力

某部分其實係

唔好spin 其他野

事實

同意，黑警就算姦淫擄掠，殺人放火，其實都唔使負責，咁佢地有咩好驚？不過如果得一兩個人反抗，只係會俾人屈搶槍

大佬人地有真槍呀，你試下港警賊無槍會點?

停止用口抗爭，就算和理非都可以用人數包圍差佬，出事唔洗跑，望住前面向後退就得，好多勇武手足會企前啲保護你地，實際可以參考機場個陣嘅示威者救人情況

烏克蘭同台灣個啲冇槍？
烏克蘭開埋真槍呀

香港人有反抗架 不過係用口
得把聲 叫口號 講屌你老母 死黑警 講到面紅耳赤

其實難怪前線
你諗下 燒下個地鐵站就好似好大件事咁
自己友分分鐘調轉返槍頭話你

推 台人都知咩事 港人：fcfc

麻包咁耐都未有人搞

香港人條命唔夠賤 , 又怯懦

年輕人: 點解要打我？我冇錯！我冇做錯到！嗚嗚..

黑警: 屌你老母死啦死曱甴，啪！

呢個道理上個月講到而家。 無人夠膽做

唔好再講麻包袋，難度太大喇，又要曚面又有cctv，又要團體行動，又要準備麻包.

就咁單拖行埋去摺摺摺就搞掂啦！

你都有道理

根本就係有人被拉就成班衝上去救人，有幾次真係救到手足
所以改變到心態會食棍就唔怕了

搞下黨鐵都比人割
仲點敢升級

理論上梗係好，但裝備，訓練，手足都唔夠popo, popo 一拉人就成班圍係外圍戒備，手足人數多，但一班拉雜既人要突破有訓練既popo唔容易

呢d day 1 都知架啦， 係難， 但好多次鏡頭見到人地得3,4 隻藍狗， 有十幾知手足狗都可以拖到增緩

唔好再賴人地乜乜乜， 係決心唔夠， 又想食花生

冇膽既就真係唔好攪， 唔好怨， 佛系等歐美出手算

但係火魔法完全傷唔到對家一條毛
何況放火個班可能根本係對家既人

有咩辦法
黑警就係睇死香港人 個個得把口

台灣警察為人民服務，香港黑警為共匪服務，你覺得邊個有良心啲，邊個打落去市民度會大力啲，邊個鬧市民會大聲啲，台灣人應該走嚟前線感受下班黑警幾咁喪失理性，掉返轉嚟講，我會覺得台灣警對比香港黑警係非常軟弱

唉， 又黎

香港本身就和平之都。市民行到呢步已經好勁

所以咪話並用
你企棟棟係度肯撚定被佢打殘
現家係要打返佢轉頭

光復咗 如果要服兵役
有無人支持？

老烏有軍人倒戈同前軍人 起馬有訓練同識揸槍
仲有人地做到全民罷工 全靠佢地本身從俄佬獨立左 有明確既民族主義先做到

台仔用台灣既角度睇香港 批評講下就容易
但實事又唔做 難民又唔批
以香港人既處境狀況 其實已經做到最好
可以做既都做左 問心無愧
學梁天琦講 勇武派的確成就左自己

比負評既係咪有誤會左

其實我唔係反對升級，只係唔好諗到好似台網民個point「武力制衡警察，佢地就唔敢打人/殺人」咁

到落單/拘捕之後咪仍然會打，冇鏡頭影住佢地為所欲為

總知做乜都好最緊要不被捕

仲有 比卡超本身絕對唔係大家諗嘅咁廢
你唔並用先至廢
我唔想大家放棄influence佢哋嘅選項
係咪想要大家士氣低落嘅時候仲要被人打到應一應
若果你配合埋火魔術 蟲魔術 同埋克服心理障礙肯打人
播比卡超或者係鬧克警肯撚定係百利而無一害
即使佢地平時幾唔要面子
我相信無人會被人打情況之下都仲噉理智

摺摺摺？？

仆街 和理非退散啦

推爆1/10

推爆2/10

推爆3/10

推爆4/10

推爆5/10

推爆6/10

一大班人衝，驚西咩! 不如有個共識一齊衝啦，唔係永遠都無人敢衝。咁就唔怕比人出賣，得自己衝

推爆7/10

推爆8/10

推爆9/10

推爆10/10

對唔住

由6月講到而家
咪又係成堆提下都縮
成班網上都講要[守法]下抗爭

而家仲要個個係等人權法案, 可以唔抗爭迎接民主社會了
噁心到......

跳閘都劣
港豬學咩人反抗啊

全部勇武 得14 15歲，好難wo

兄弟幫下手啦

香港人冇得救, 成村人對兩個差佬都唔敢救人

見字幫下手啦

因為香港啲九狼好多囉，同台灣唔同

賭佢唔出實彈？

咁既思想係未準備好升級

佢地受生命威脅係會出實彈還擊。

好多次啦， 我坐底見到4次

利：冷氣軍師， 不割蓆， 恨鐵不成鋼

作為國民應有嘅責任

係呀
返工殺人放火都冇成本又冇後果
放工如常行街睇戲食飯
放假全家去玩都得
班官同差佬就快賺夠錢買間新屋裝修
你哋專心破壞公共設施啦

講L左好耐啦

事實如此 講就兇恨